{"courses": [{"id": "1", "name": "ACABADO DEL CUERO", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 MANUEL M\u00c1RQUEZ CORONA", "sessions": [{"day": 5, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "F5"}, {"day": 6, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}]}, {"id": "2", "name": "ADMINISTRACI\u00d3N Y DESARROLLO SUSTENTABLE EN LA INDUSTRIA DEL CURTIDO", "group": "A", "teacher": "JUAN FRANCISCO RAYAS ROJAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "AULA A5 SEDE CAMPESTRE 2"}, {"day": 6, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}]}, {"id": "3", "name": "ADMINISTRACI\u00d3N Y MANEJO DE PERSONAL", "group": "A", "teacher": "ALDELMO EMMANUEL ISRAEL REYES PABLO", "sessions": [{"day": 6, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "G1"}]}, {"id": "4", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL VALLEJO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}]}, {"id": "5", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "B", "teacher": "OCTAVIO JOS\u00c9 OBREG\u00d3N D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}]}, {"id": "6", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL AVANZADA", "group": "A", "teacher": "AZARAEL ADONAY YEBRA P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F5"}]}, {"id": "7", "name": "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "group": "A", "teacher": "SVLETANA KASHINA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "8", "name": "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "group": "B", "teacher": "JABEL JIM\u00c9NEZ RUVALCABA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "9", "name": "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "group": "C", "teacher": "HUETZIN AAR\u00d3N P\u00c9REZ OLIVAS", "sessions": [{"day": 4, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "10", "name": "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "group": "D", "teacher": "HUETZIN AAR\u00d3N P\u00c9REZ OLIVAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "11", "name": "AN\u00c1LISIS DE LA CULTURA MEXICANA", "group": "A", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "12", "name": "AN\u00c1LISIS DE LA CULTURA MEXICANA", "group": "B", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 5, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AULA G1"}]}, {"id": "13", "name": "AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO", "group": "A", "teacher": "PABLO REYES HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}]}, {"id": "14", "name": "AN\u00c1LISIS VECTORIAL", "group": "A", "teacher": "N\u00c9STOR MANUEL DE LOS SANTOS L\u00d3PEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}]}, {"id": "15", "name": "AN\u00c1LISIS VECTORIAL", "group": "B", "teacher": "AZARAEL ADONAY YEBRA P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}]}, {"id": "16", "name": "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA I", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 FIDEL BAIZABAL CARVALLO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}]}, {"id": "17", "name": "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA II", "group": "A", "teacher": "V\u00cdCTOR HUGO HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}]}, {"id": "18", "name": "APLICACIONES DE MICROCONTROLADORES Y SISTEMAS INTEGRADOS", "group": "A", "teacher": "GERARDO TOSCANO ALANIZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "19", "name": "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "group": "A", "teacher": "EDUARDO MONTES RAM\u00cdREZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "20", "name": "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "group": "B", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL MANCILLA MORELOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF D"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "21", "name": "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "group": "C", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL MANCILLA MORELOS", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "22", "name": "BALANCE DE MATERIA Y ENERG\u00cdA", "group": "A", "teacher": "IRA\u00cdS AMARANTA QUINTERO ORTEGA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}]}, {"id": "23", "name": "BASES F\u00cdSICAS PARA EL DIAGN\u00d3STICO POR IM\u00c1GENES", "group": "A", "teacher": "MODESTO ANTONIO SOSA AQUINO/ARTURO GONZ\u00c1LEZ VEGA/FRANCISCO MIGUEL VARGAS LUNA/TEODORO C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "G1"}, {"day": 2, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "F9"}]}, {"id": "24", "name": "BIOESTAD\u00cdSTICA", "group": "A", "teacher": "TEODORO C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}]}, {"id": "25", "name": "BIOF\u00cdSICA M\u00c9DICA", "group": "A", "teacher": "MODESTO ANTONIO SOSA AQUINO/V\u00cdCTOR HUGO HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}]}, {"id": "26", "name": "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "group": "A-AI", "teacher": "GUSTAVO BASURTO ISLAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA EDIF. G"}]}, {"id": "27", "name": "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "group": "A-AII", "teacher": "GUSTAVO BASURTO ISLAS/LIZETH MARIEL ZAVALA OCAMPO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA EDIF. G"}]}, {"id": "28", "name": "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "group": "B-BIII", "teacher": "PENDIENTE/LIZETH MARIEL ZAVALA OCAMPO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA EDIF. G"}]}, {"id": "29", "name": "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "group": "B-BIV", "teacher": "PENDIENTE/LAURA EDITH CASTELLANO TORRES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA EDIF. G"}]}, {"id": "30", "name": "BIOLOG\u00cdA CONTEMPOR\u00c1NEA", "group": "A", "teacher": "ARGELIA ROSILLO DE LA TORRE/GUSTAVO BASURTO ISLAS /\u00c9DGAR V\u00c1ZQUEZ N\u00da\u00d1EZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "C2"}]}, {"id": "31", "name": "BIOLOG\u00cdA MOLECULAR", "group": "A-I", "teacher": "SILVIA ALEJANDRA L\u00d3PEZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF."}]}, {"id": "32", "name": "BIOMATERIALES", "group": "A", "teacher": "BIRZABITH MENDOZA NOVELO/GUADALUPE HORTENSIA LU\u00c9VANO COLMENERO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA"}]}, {"id": "33", "name": "BIOMEC\u00c1NICA", "group": "A-I", "teacher": "ARTURO VEGA GONZ\u00c1LEZ/GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA (EDIF. F)"}]}, {"id": "34", "name": "BIOMEC\u00c0NICA", "group": "A-II", "teacher": "ARTURO VEGA GONZ\u00c1LEZ/GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "AB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA (EDIF. F)"}]}, {"id": "35", "name": "BIOMEC\u00c1NICA AVANZADA", "group": "A", "teacher": "ARTURO VEGA GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "36", "name": "BIOQU\u00cdMICA", "group": "A-I", "teacher": "LAURA EDITH CASTELLANO TORRES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "37", "name": "BIOQU\u00cdMICA", "group": "B-II", "teacher": "REYNA DEL CARMEN RODR\u00cdGUEZ MORTERA/ARGELIA ROSILLO DE LA TORRE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "11:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "38", "name": "BIOQU\u00cdMICA", "group": "A-III", "teacher": "LAURA EDITH CASTELLANO TORRES/ REYNA DEL CARMEN RODR\u00cdGUEZ MORTERA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "39", "name": "BIOQU\u00cdMICA", "group": "B-III", "teacher": "REYNA DEL CARMEN RODR\u00cdGUEZ MORTERA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "40", "name": "BIOSEGURIDAD", "group": "A", "teacher": "ARGELIA ROSILLO DE LA TORRE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}]}, {"id": "41", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "A", "teacher": "FRANCISCO ALARC\u00d3N OSEGUERA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}]}, {"id": "42", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "B", "teacher": "PENDIENTE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}]}, {"id": "43", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "C", "teacher": "OSCAR GERARDO LOAIZA BRITO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}]}, {"id": "44", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "D", "teacher": "CARSTEN HOLTFORT", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}]}, {"id": "45", "name": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL VALLEJO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}]}, {"id": "46", "name": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "group": "B", "teacher": "LORENA BERENICE VEL\u00c1ZQUEZ IBARRA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}]}, {"id": "47", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "A", "teacher": "PAULINA ALICIA IRA\u00cdS HERN\u00c1NDEZ BECERRA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}]}, {"id": "48", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "B", "teacher": "PABLO EDUARDO CARDOSO \u00c1VILA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}]}, {"id": "49", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "C", "teacher": "PABLO EDUARDO CARDOSO \u00c1VILA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}]}, {"id": "50", "name": "CIN\u00c9TICA QU\u00cdMICA Y CAT\u00c1LISIS", "group": "A-I", "teacher": "LEONARDO \u00c1LVAREZ VALTIERRA", "sessions": [{"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G2"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "13:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "51", "name": "CIN\u00c9TICA QU\u00cdMICA Y CAT\u00c1LISIS", "group": "A-II", "teacher": "LEONARDO \u00c1LVAREZ VALTIERRA/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G2"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 2, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "52", "name": "COMUNICACI\u00d3N ORAL Y ESCRITA", "group": "A", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 2, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "G1"}]}, {"id": "53", "name": "DEBATES \u00c9TICOS CONTEMPOR\u00c1NEOS Y DERECHOS HUMANOS", "group": "A", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 3, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "54", "name": "DEBATES \u00c9TICOS CONTEMPOR\u00c1NEOS Y DERECHOS HUMANOS", "group": "B", "teacher": "RICARDO VALADEZ V\u00c1ZQUEZ", "sessions": [{"day": 4, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AULA G1"}]}, {"id": "55", "name": "DESARROLLO HIST\u00d3RICO DE LA F\u00cdSICA MODERNA", "group": "A", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F9"}]}, {"id": "56", "name": "DISE\u00d1O DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "CARLOS EDUARDO MOLINA GUERRERO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "57", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}]}, {"id": "58", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "group": "B", "teacher": "TEODORO C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}]}, {"id": "59", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "group": "C", "teacher": "FRANCISCO SASTRE CARMONA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}]}, {"id": "60", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "group": "D", "teacher": "LUIS ARTURO URE\u00d1A L\u00d3PEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}]}, {"id": "61", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES PARCIALES", "group": "A", "teacher": "\u00d3SCAR L\u00d3PEZ AGUAYO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}]}, {"id": "62", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES PARCIALES", "group": "B", "teacher": "FRANCISCO MANUEL SETI\u00c9N AMADOR", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "F7"}]}, {"id": "63", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "A-I", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB.\u00a0 DE F\u00cdSICA MODERNA , EDIF. G"}]}, {"id": "64", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "A-II", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ/YARITZA DEL ROSARIO BORROEL CUR\u00c1N", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB.\u00a0 DE F\u00cdSICA MODERNA , EDIF. G"}]}, {"id": "65", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "B-III", "teacher": "GUSTAVO P\u00c9REZ S\u00c1NCHEZ/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB.\u00a0 DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "66", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "B-IV", "teacher": "GUSTAVO P\u00c9REZ S\u00c1NCHEZ/YARITZA DEL ROSARIO BORROEL CUR\u00c1N", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB.&nbsp; DE F\u00cdSICA MODERNA , EDIF. G"}]}, {"id": "67", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "C-V", "teacher": "ALBERTO S\u00c1NCHEZ LUVIANO/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF G"}]}, {"id": "68", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "C-VI", "teacher": "ALBERTO S\u00c1NCHEZ LUVIANO/ANGEL DAVID RAMIREZ GALINDO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF G"}]}, {"id": "69", "name": "ELECTROMAGNETISMO", "group": "A", "teacher": "RAM\u00d3N CASTA\u00d1EDA PRIEGO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}]}, {"id": "70", "name": "ELECTROMAGNETISMO", "group": "B", "teacher": "JOS\u00c9 LUIS LUCIO MART\u00cdNEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF.G"}]}, {"id": "71", "name": "ESTRUCTURA DE LA MATERIA", "group": "A", "teacher": "PENDIENTE", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "C3"}]}, {"id": "72", "name": "ESTRUCTURA DE LA MATERIA", "group": "B", "teacher": "LEONARDO \u00c1LVAREZ VALTIERRA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "C3"}]}, {"id": "73", "name": "FENOMENOLOG\u00cdA DE LAS PART\u00cdCULAS ELEMENTALES", "group": "A", "teacher": "CARLOS ALBERTO VAQUERA ARAUJO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}]}, {"id": "74", "name": "FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}]}, {"id": "75", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "A-I", "teacher": "OSCAR GERARDO LOAIZA BRITO/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "76", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "B-I", "teacher": "GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "77", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "A-II", "teacher": "OSCAR GERARDO LOAIZA BRITO/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "78", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "B-II", "teacher": "GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "79", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "A-III", "teacher": "OSCAR GERARDO LOAIZA BRITO/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "80", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "B-IV", "teacher": "GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F6"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "81", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "B-I", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS BERNAL ALVARADO/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "82", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "E-I", "teacher": "ARGELIA BERNAL BAUTISTA/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFICIO G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFCIO G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "83", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "A-II", "teacher": "LUIS ENRIQUE AYALA HERN\u00c1NDEZ/YULIER JIM\u00c9NEZ SANTANA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "84", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "E-III", "teacher": "ARGELIA BERNAL BAUTISTA/LUIS ENRIQUE AYALA HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFICIO G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFCIO G"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "85", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "E-II", "teacher": "PENDIENTE/YULIER JIM\u00c9NEZ SANTANA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFICIO G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFCIO G"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "86", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "A-IV", "teacher": "LUIS ENRIQUE AYALA HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "87", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "C-IV", "teacher": "SANDRA JUDITH CASTA\u00d1EDA PALAFOX/LUIS ENRIQUE AYALA HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "89", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "A-V", "teacher": "LUIS ENRIQUE AYALA HERN\u00c1NDEZ/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "90", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "C-V", "teacher": "SANDRA JUDITH CASTA\u00d1EDA PALAFOX/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "91", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "E-V", "teacher": "ARGELIA BERNAL BAUTISTA/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFICIO G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIFCIO G"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "92", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "C-VI", "teacher": "SANDRA JUDITH CASTA\u00d1EDA PALAFOX/C\u00c9SAR SERNA HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "93", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "D-VI", "teacher": "ARGELIA BERNAL BAUTISTA/C\u00c9SAR SERNA HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "94", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "C-VII", "teacher": "SANDRA JUDITH CASTA\u00d1EDA PALAFOX/YULIER JIM\u00c9NEZ SANTANA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "95", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "D-VII", "teacher": "ARGELIA BERNAL BAUTISTA/YULIER JIM\u00c9NEZ SANTANA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "96", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "B-VIII", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS BERNAL ALVARADO/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "97", "name": "F\u00cdSICA RELATIVISTA", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 LUIS L\u00d3PEZ PIC\u00d3N", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": ""}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}]}, {"id": "98", "name": "F\u00cdSICA RELATIVISTA", "group": "B", "teacher": "FRANCISO JAVIER LINARES CEDE\u00d1O", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F5"}]}, {"id": "99", "name": "FISICOQU\u00cdMICA DE POL\u00cdMEROS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F8"}]}, {"id": "100", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "A-I", "teacher": "NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O/JORGE LUIS V\u00c1ZQUEZ CERVANTES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "101", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "D-II", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS BERNAL ALVARADO/JOS\u00c9 EDGARDO ARELLANO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "102", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "B-III", "teacher": "WILFREDO YUPANQUI CARPIO/JESSICA PAOLA C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "103", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "B-IV", "teacher": "WILFREDO YUPANQUI CARPIO/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "104", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "C-IX", "teacher": "MA.ISABEL DELGADILLO CANO/JOS\u00c9 EDGARDO ARELLANO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "105", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "B-V", "teacher": "WILFREDO YUPANQUI CARPIO/JOS\u00c9 EDGARDO ARELLANO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "106", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "C-VI", "teacher": "MA.ISABEL DELGADILLO CANO/JESSICA PAOLA C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "107", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "A-VII", "teacher": "NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "108", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "D-VIII", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS BERNAL ALVARADO/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "109", "name": "FRANC\u00c9S I", "group": "A", "teacher": "CELIA BEAUTEMPS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "13:00", "end": "15:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}]}, {"id": "110", "name": "FRANC\u00c9S I", "group": "B", "teacher": "CELIA BEAUTEMPS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "16:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}]}, {"id": "111", "name": "FRANC\u00c9S II", "group": "A", "teacher": "CELIA BEAUTEMPS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "18:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}]}, {"id": "112", "name": "FRANC\u00c9S II", "group": "B", "teacher": "CELIA BEAUTEMPS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "16:00", "place": "AULA A1 SEDE CAMPESTRE 2"}]}, {"id": "113", "name": "FUNCIONES ESPECIALES", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 LUIS L\u00d3PEZ PIC\u00d3N", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}]}, {"id": "114", "name": "FUNCIONES ESPECIALES", "group": "B", "teacher": "DAVID YVES GHISLAIN DELEPINE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "C3"}]}, {"id": "115", "name": "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES", "group": "A", "teacher": "LUIS CARLOS PADIERNA GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "116", "name": "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES", "group": "B", "teacher": "JUAN DE DIOS ORT\u00cdZ ALVARADO", "sessions": [{"day": 6, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "117", "name": "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE SE\u00d1ALES", "group": "A", "teacher": "LUIS ALBERTO P\u00c9REZ MART\u00cdNEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "118", "name": "HERRAMIENTAS INFORM\u00c1TICAS Y GESTI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "JORGE LUIS V\u00c1ZQUEZ CERVANTES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "119", "name": "INGENIER\u00cdA AMBIENTAL DE AGUA Y SUELOS", "group": "A", "teacher": "\u00c9DGAR V\u00c1ZQUEZ N\u00da\u00d1EZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "G2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "G2"}]}, {"id": "120", "name": "INGENIER\u00cdA CL\u00cdNICA", "group": "A", "teacher": "\u00c9DGAR GONZ\u00c1LEZ CAMPOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 5, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "121", "name": "INGENIER\u00cdA DE CALOR", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}]}, {"id": "122", "name": "INGENIER\u00cdA DE CONTROL", "group": "A", "teacher": "LUIS MART\u00cdN GONZ\u00c1LEZ VIDAL", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "123", "name": "INGENIER\u00cdA DE CONTROL DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "CHRISTIAN FELIPE RODR\u00cdGUEZ ROBLES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "124", "name": "INGENIER\u00cdA DE FLUIDOS", "group": "A", "teacher": "YULISSA MERCEDES ESPINOZA V\u00c1ZQUEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}]}, {"id": "125", "name": "INGENIER\u00cdA DE FLUIDOS", "group": "B", "teacher": "BIRZABITH MENDOZA NOVELO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F6"}]}, {"id": "126", "name": "INGENIER\u00cdA DE PROYECTOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS IBARRA S\u00c1NCHEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "127", "name": "INGENIER\u00cdA DE REACTORES HETEROG\u00c9NEOS", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}]}, {"id": "128", "name": "INGENIER\u00cdA ECON\u00d3MICA", "group": "A", "teacher": "JUAN FRANCISCO RAYAS ROJAS", "sessions": [{"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "F9"}]}, {"id": "129", "name": "INGENIER\u00cdA REACTORES HOMOG\u00c9NEOS", "group": "A", "teacher": "JORGE ADRI\u00c1N BOTELLO RUEDA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G2"}]}, {"id": "130", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "A", "teacher": "DENIA NAVARRO VILLAFA\u00d1A", "sessions": [{"day": 1, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "14:00", "end": "15:00", "place": "G1"}]}, {"id": "131", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "B", "teacher": "BIELKA S\u00c1NCHEZ BARR\u00d3N", "sessions": [{"day": 1, "begin": "11:00", "end": "13:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}, {"day": 3, "begin": "11:00", "end": "13:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "132", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "C", "teacher": "JORGE P\u00c9REZ BUSSO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "11:00", "end": "13:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}, {"day": 4, "begin": "11:00", "end": "13:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "133", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "D", "teacher": "SILVIA BETHSABE BAUTISTA MENDOZA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}, {"day": 3, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "134", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "E", "teacher": "JES\u00daS ALBERTO RINC\u00d3N AGUILAR", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}, {"day": 3, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "AULA A2 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "135", "name": "INGL\u00c9S II", "group": "A", "teacher": "PRISCILA\u00a0 CAROLINA SILVA GUERRERO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "09:00", "end": "11:00", "place": "AULA A1 CAMPESTRE II"}, {"day": 4, "begin": "09:00", "end": "11:00", "place": "AULA A1 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "136", "name": "INGL\u00c9S II", "group": "B", "teacher": "SILVIA BETHSABE BAUTISTA MENDOZA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "AULA A5 CAMPESTRE II"}, {"day": 3, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "AULA A5 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "137", "name": "INGL\u00c9S III", "group": "A", "teacher": "\u00c9DGAR ALEJANDRO RODR\u00cdGUEZ RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "AULA A4 CAMPESTRE II"}, {"day": 3, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "AULA A4 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "138", "name": "INGL\u00c9S III", "group": "B", "teacher": "SALVADOR RAM\u00cdREZ ROMERO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "AULA A4 CAMPESTRE II"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "AULA A4 CAMPESTRE II"}]}, {"id": "139", "name": "INSTRUMENTACI\u00d3N M\u00c9DICA", "group": "A", "teacher": "LUIS MAURICIO L\u00d3PEZ JARAMILLO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "140", "name": "INSTRUMENTACI\u00d3N Y AN\u00c1LISIS DE SE\u00d1ALES", "group": "A", "teacher": "OSVALDO RODR\u00cdGUEZ QUIROZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA EDIF. D"}, {"day": 4, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": ""}]}, {"id": "141", "name": "INTRODUCCI\u00d3N A LA METODOLOG\u00cdA DE LA INVESTIGACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "SERGIO EDUARDO SOLORIO MEZA", "sessions": [{"day": 4, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "F7"}]}, {"id": "142", "name": "INVESTIGACI\u00d3N DE OPERACIONES", "group": "A", "teacher": "KARLA DANIELA MART\u00cdNEZ ESPARZA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}]}, {"id": "143", "name": "LABORATORIO DE ASTRONOM\u00cdA", "group": "A", "teacher": "KLAUS PETER SCHR\u00d6DER/ ALMA X\u00d3CHITL GONZ\u00c1LEZ MORALES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "20:00", "place": "PENDIENTE"}]}, {"id": "144", "name": "LABORATORIO DE FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE IQS EDIF. G"}]}, {"id": "145", "name": "LABORATORIO DE PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "CHRISTIAN FELIPE RODR\u00cdGUEZ ROBLES", "sessions": [{"day": 5, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ING. QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "146", "name": "LABORATORIO DE REACTORES", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS IBARRA S\u00c1NCHEZ", "sessions": [{"day": 5, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE IQS, EDIF. G"}]}, {"id": "147", "name": "LABORATORIO DE REACTORES", "group": "B", "teacher": "IRA\u00cdS AMARANTA QUINTERO ORTEGA", "sessions": [{"day": 4, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE IQS, EDIF. G"}]}, {"id": "148", "name": "LABORATORIO DE SIMULACI\u00d3N DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "JULIO C\u00c9SAR ARMAS P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "18:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "149", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "A", "teacher": "KARIM GIBR\u00c1N HERN\u00c1NDEZ CHAHIN", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}]}, {"id": "150", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "B", "teacher": "EDITH NADIR DE JES\u00daS GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}]}, {"id": "151", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "C", "teacher": "JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}]}, {"id": "152", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "D", "teacher": "C\u00c9SAR DANIEL BRAVO ALVARADO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}, {"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}]}, {"id": "153", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "E", "teacher": "JUAN BARRANCO MONARCA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}]}, {"id": "154", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "F", "teacher": "MA. ISABEL DELGADILLO CANO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}]}, {"id": "155", "name": "MEC\u00c1NICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A", "teacher": "\u00d3SCAR L\u00d3PEZ AGUAYO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}]}, {"id": "156", "name": "MEC\u00c1NICA ANAL\u00cdTICA", "group": "B", "teacher": "NANA GERALDINE CABO BIZET", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}]}, {"id": "157", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "A-I", "teacher": "RIGOBERTO CASTRO BELTR\u00c1N/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "158", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "B-I", "teacher": "AILIER RIVERO ACOSTA/ AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "159", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "A-II", "teacher": "RIGOBERTO CASTRO BELTR\u00c1N/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA EDIF. C"}]}, {"id": "160", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "B-III", "teacher": "AILIER RIVERO ACOSTA/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "161", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "B-IV", "teacher": "AILIER RIVERO ACOSTAJOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "162", "name": "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA", "group": "A", "teacher": "MARCO ANTONIO REYES SANTOS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}]}, {"id": "163", "name": "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA", "group": "B", "teacher": "CARLOS HERMAN WIECHERS MEDINA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}]}, {"id": "164", "name": "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA RELATIVISTA", "group": "A", "teacher": "DAVID YVES GHISLAIN DELEPINE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "C3"}]}, {"id": "165", "name": "MEC\u00c1NICA DE MEDIOS CONTINUOS", "group": "A-I", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G2"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF G"}]}, {"id": "166", "name": "MEC\u00c1NICA ESTAD\u00cdSTICA", "group": "A", "teacher": "FRANCISCO SASTRE CARMONA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}]}, {"id": "167", "name": "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "JABEL JIM\u00c9NEZ RUVALCABA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF G"}]}, {"id": "168", "name": "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "group": "B", "teacher": "\u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA. EDIF. G"}]}, {"id": "169", "name": "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "group": "C", "teacher": "ANG\u00c9LICA HERN\u00c1NDEZ RAYAS / LUIS AD\u00c1N ALMEIDA ALC\u00c1NTARA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA. EDIF. D"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA. EDIF. G"}]}, {"id": "170", "name": "M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 ALFREDO SOTO \u00c1LVAREZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "171", "name": "M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS", "group": "B", "teacher": "JUAN BARRANCO MONARCA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "172", "name": "M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS", "group": "C", "teacher": "ALMA X\u00d3CHITL GONZ\u00c1LEZ MORALES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "173", "name": "MODELO EST\u00c1NDAR DE LAS PART\u00cdCULAS FUNDAMENTALES", "group": "A", "teacher": "PABLO REYES HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F5"}]}, {"id": "174", "name": "NORMATIVIDAD EN INGENIER\u00cdA", "group": "A", "teacher": "SOLANGE IVETTE RIVERA MANRIQUE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F6"}]}, {"id": "175", "name": "\u00d3PTICA", "group": "A-I", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ/RIGOBERTO CASTRO BELTR\u00c1N", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "176", "name": "\u00d3PTICA", "group": "A-II", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ/RIGOBERTO CASTRO BELTR\u00c1N", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "177", "name": "\u00d3PTICA", "group": "B-III", "teacher": "LORENA BERENICE VEL\u00c1ZQUEZ IBARRA/JAIVER CHICANGANA CIFUENTES", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "178", "name": "\u00d3PTICA", "group": "B-IV", "teacher": "LORENA BERENICE VEL\u00c1ZQUEZ IBARRA/JAIVER CHICANGANA CIFUENTES", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "179", "name": "\u00d3PTICA CU\u00c1NTICA", "group": "A", "teacher": "CARLOS HERMAN WIECHERS MEDINA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": ""}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}]}, {"id": "180", "name": "OPTIMIZACI\u00d3N Y SIMULACI\u00d3N DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS IBARRA S\u00c1NCHEZ", "sessions": [{"day": 6, "begin": "09:00", "end": "13:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "181", "name": "PRINCIPIOS DE OPERACI\u00d3N DE EQUIPOS M\u00c9DICOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GONZ\u00c1LEZ CRUZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 5, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}]}, {"id": "182", "name": "PRINCIPIOS DE OPERACI\u00d3N DE EQUIPOS M\u00c9DICOS", "group": "B", "teacher": "MART\u00cdN OSMANY FALC\u00d3N ANTONIO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "183", "name": "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "group": "A", "teacher": "FRANCISCO MIGUEL VARGAS LUNA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}]}, {"id": "184", "name": "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "group": "B", "teacher": "FRANCISCO MIGUEL VARGAS LUNA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}]}, {"id": "185", "name": "PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "FERNANDO DE JES\u00daS FLORES SU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "186", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "A", "teacher": "IGNACIO RA\u00daL ROSAS ROMAN", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "187", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "B", "teacher": "SOLAI JEYAKUMAR", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "188", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "C", "teacher": "JUAN ANDR\u00c9S SILVA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "189", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "D", "teacher": "LUIS CARLOS PADIERNA GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "190", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "E", "teacher": "KARLA DANIELA MART\u00cdNEZ ESPARZA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "191", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "F", "teacher": "JUAN ANDR\u00c9S SILVA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "192", "name": "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "group": "B", "teacher": "KARLA DANIELA MART\u00cdNEZ ESPARZA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "193", "name": "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "group": "A", "teacher": "SOLAI JEYAKUMAR", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "194", "name": "PROPIEDADES FISICOQU\u00cdMICAS", "group": "A-I", "teacher": "PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA/JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. F"}]}, {"id": "195", "name": "PROPIEDADES FISICOQU\u00cdMICAS", "group": "A-II", "teacher": "PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA/JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. F"}]}, {"id": "196", "name": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A-I", "teacher": "SVLETANA KASHINA/FERNANDO HERN\u00c1NDEZ BORJA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "197", "name": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A-II", "teacher": "SVLETANA KASHINA/JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "198", "name": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A-III", "teacher": "SVLETANA KASHINA/JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. F"}]}, {"id": "199", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "A-I", "teacher": "ERIKA RODR\u00cdGUEZ SEVILLA/CAMBIO DE PROFESOR", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "200", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "C-I", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/ CAMBIO DE PROFESOR", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "201", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "C-II", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "202", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "F-III", "teacher": "SUSANA FIGUEROA GERSTENMAIER/IRAIS AMARANTA QUINTERO ORTEGA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "F1"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "203", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "A-IV", "teacher": "ERIKA RODR\u00cdGUEZ SEVILLA/PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "204", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "D-IV", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL RUIZ TORRES/PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "205", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "E-IX", "teacher": "RAQUEL GARZA HERN\u00c1NDEZ/ALAN MIGUEL FERN\u00c1NDEZ ESCALANTE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "F2"}, {"day": 1, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "206", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "A-V", "teacher": "ERIKA RODR\u00cdGUEZ SEVILLA/\u00c9DGAR V\u00c1ZQUEZ N\u00da\u00d1EZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 2, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "207", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "D-V", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL RUIZ TORRES/\u00c9DGAR V\u00c1ZQUEZ N\u00da\u00d1EZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "208", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "B-VI", "teacher": "ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "209", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "D-VI", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL RUIZ TORRES/ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "210", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "B-VII", "teacher": "ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "211", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "C-VII", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "212", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "B-VIII", "teacher": "ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ/DULCE ARACELI GUZM\u00c1N ROCHA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "213", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "D-VIII", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL RUIZ TORRES/DULCE ARACELI GUZM\u00c1N ROCHA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "13:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "214", "name": "QU\u00cdMICA INORG\u00c1NICA DESCRIPTIVA", "group": "A-I", "teacher": "JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA/MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA", "sessions": [{"day": 4, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "G2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G2"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "215", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA AVANZADA", "group": "A-I", "teacher": "CHRISTIAN G\u00d3MEZ SOL\u00cdS/JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "G2"}, {"day": 2, "begin": "11:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "216", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA AVANZADA", "group": "A-II", "teacher": "CHRISTIAN G\u00d3MEZ SOL\u00cdS/FERNANDO HERN\u00c1NDEZ BORJA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "G2"}, {"day": 2, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "217", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "A-I", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/MINERVA PAOLA BARRIOS CEBALLOS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "11:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "218", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "A-II", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/ARGELIA ROSILLO DE LA TORRE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "13:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "219", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "B-III", "teacher": "MINERVA PAOLA BARRIOS CEBALLOS", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "11:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "220", "name": "RADIOLOG\u00cdA", "group": "A", "teacher": "MANUEL IV\u00c1N LE\u00d3N MADRID", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F8"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}]}, {"id": "221", "name": "RELATIVIDAD GENERAL", "group": "A", "teacher": "FRANCISO JAVIER LINARES CEDE\u00d1O", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}]}, {"id": "222", "name": "SEGURIDAD E HIGIENE LABORAL", "group": "A", "teacher": "MANUEL IV\u00c1N LE\u00d3N MADRID", "sessions": [{"day": 4, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL DIF. G"}]}, {"id": "223", "name": "SEGURIDAD E HIGIENE LABORAL", "group": "B", "teacher": "RA\u00daL ISLAS ISLAS", "sessions": [{"day": 3, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "G1"}]}, {"id": "224", "name": "SEGURIDAD EN EQUIPO M\u00c9DICO", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GONZ\u00c1LEZ CRUZ", "sessions": [{"day": 6, "begin": "08:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "225", "name": "SEGURIDAD EN EQUIPO M\u00c9DICO", "group": "B", "teacher": "SOLANGE IVETTE RIVERA MANRIQUE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 3, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "226", "name": "SISTEMAS LINEALES", "group": "A", "teacher": "CARSTEN HOLTFORT", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}]}, {"id": "227", "name": "SISTEMAS LINEALES", "group": "B", "teacher": "MARIANA VILLAG\u00d3MEZ MORA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}]}, {"id": "228", "name": "TEOR\u00cdA CU\u00c1NTICA DE CAMPOS", "group": "A", "teacher": "ALBERTO D\u00cdEZ TEJEDOR", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}]}, {"id": "229", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "A-I", "teacher": "RAM\u00d3N CASTA\u00d1EDA PRIEGO/JAIME GUTI\u00c9RREZ JARAMILLO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "230", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "A-II", "teacher": "RAM\u00d3N CASTA\u00d1EDA PRIEGO/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "231", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "B-III", "teacher": "LENIN FRANCISCO ESCAMILLA HERRERA/JAIME GUTI\u00c9RREZ JARAMILLO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE\u00a0 TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "232", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "A-IV", "teacher": "RAM\u00d3N CASTA\u00d1EDA PRIEGO/JAIME GUTI\u00c9RREZ JARAMILLO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "233", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "B-V", "teacher": "LENIN FRANCISCO ESCAMILLA HERRERA/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "234", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "B-VI", "teacher": "LENIN FRANCISCO ESCAMILLA HERRERA/JAIME GUTI\u00c9RREZ JARAMILLO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LA. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "235", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "C-VII", "teacher": "NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O/JORGE LUIS V\u00c1ZQUEZ CERVANTES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}, {"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "236", "name": "TERMODIN\u00c1MICA APLICADA", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL RU\u00cdZ TORRES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}]}, {"id": "237", "name": "TERMODIN\u00c1MICA QU\u00cdMICA", "group": "A-I", "teacher": "JULIO C\u00c9SAR ARMAS P\u00c9REZ/SUSANA FIGUEROA GERSTENMAIER", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF F"}]}, {"id": "238", "name": "TERMODIN\u00c1MICA QU\u00cdMICA", "group": "A-II", "teacher": "JULIO C\u00c9SAR ARMAS P\u00c9REZ/SUSANA FIGUEROA GERSTENMAIER", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "239", "name": "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA", "group": "A", "teacher": "CARSTEN HOLTFORT", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}]}, {"id": "240", "name": "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA", "group": "B", "teacher": "OCTAVIO JOS\u00c9 OBREG\u00d3N D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}]}, {"id": "241", "name": "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ENERG\u00cdAS ALTERNAS", "group": "A", "teacher": "\u00c9LDER DE LA ROSA CRUZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F9"}]}, {"id": "242", "name": "T\u00d3PICOS SELECTOS DE PROCESOS SUSTENTABLES", "group": "A", "teacher": "JORGE ADRI\u00c1N BOTELLO RUEDA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "18:00", "place": "CENTRO DE CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "243", "name": "VARIABLE COMPLEJA", "group": "A", "teacher": "MARCO ANTONIO REYES SANTOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}]}, {"id": "244", "name": "VARIABLE COMPLEJA", "group": "B", "teacher": "JONATHAN ULISES \u00c1LVAREZ MART\u00cdNEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}]}], "options": ["MEC\u00c1NICA ANAL\u00cdTICA", "FRANC\u00c9S II", "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA", "MEC\u00c1NICA ESTAD\u00cdSTICA", "INGENIER\u00cdA DE FLUIDOS", "PROPIEDADES FISICOQU\u00cdMICAS", "OPTIMIZACI\u00d3N Y SIMULACI\u00d3N DE PROCESOS", "INGENIER\u00cdA DE CONTROL", "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "INGENIER\u00cdA DE REACTORES HETEROG\u00c9NEOS", "\u00c1LGEBRA LINEAL", "FRANC\u00c9S I", "LABORATORIO DE ASTRONOM\u00cdA", "TEOR\u00cdA CU\u00c1NTICA DE CAMPOS", "ADMINISTRACI\u00d3N Y MANEJO DE PERSONAL", "INGENIER\u00cdA DE CONTROL DE PROCESOS", "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "ELECTROMAGNETISMO", "FENOMENOLOG\u00cdA DE LAS PART\u00cdCULAS ELEMENTALES", "INGL\u00c9S I", "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "INGL\u00c9S II", "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "MEC\u00c1NICA DE MEDIOS CONTINUOS", "ACABADO DEL CUERO", "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "LABORATORIO DE REACTORES", "PRINCIPIOS DE OPERACI\u00d3N DE EQUIPOS M\u00c9DICOS", "AN\u00c1LISIS DE LA CULTURA MEXICANA", "M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS", "INGENIER\u00cdA DE CALOR", "BASES F\u00cdSICAS PARA EL DIAGN\u00d3STICO POR IM\u00c1GENES", "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "LABORATORIO DE FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "INGENIER\u00cdA AMBIENTAL DE AGUA Y SUELOS", "FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "\u00d3PTICA CU\u00c1NTICA", "ADMINISTRACI\u00d3N Y DESARROLLO SUSTENTABLE EN LA INDUSTRIA DEL CURTIDO", "\u00d3PTICA", "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "F\u00cdSICA RELATIVISTA", "RADIOLOG\u00cdA", "QU\u00cdMICA GENERAL", "CIN\u00c9TICA QU\u00cdMICA Y CAT\u00c1LISIS", "INSTRUMENTACI\u00d3N Y AN\u00c1LISIS DE SE\u00d1ALES", "INVESTIGACI\u00d3N DE OPERACIONES", "ECUACIONES DIFERENCIALES PARCIALES", "LABORATORIO DE PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "INGL\u00c9S III", "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE SE\u00d1ALES", "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ENERG\u00cdAS ALTERNAS", "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "RELATIVIDAD GENERAL", "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES", "NORMATIVIDAD EN INGENIER\u00cdA", "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA AVANZADA", "INSTRUMENTACI\u00d3N M\u00c9DICA", "T\u00d3PICOS SELECTOS DE PROCESOS SUSTENTABLES", "BIOESTAD\u00cdSTICA", "\u00c1LGEBRA LINEAL AVANZADA", "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "TERMODIN\u00c1MICA", "BIOLOG\u00cdA MOLECULAR", "BALANCE DE MATERIA Y ENERG\u00cdA", "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "INGENIER\u00cdA DE PROYECTOS", "INTRODUCCI\u00d3N A LA METODOLOG\u00cdA DE LA INVESTIGACI\u00d3N", "BIOMEC\u00c1NICA AVANZADA", "SISTEMAS LINEALES", "BIOMEC\u00c0NICA", "HERRAMIENTAS INFORM\u00c1TICAS Y GESTI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N", "PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "BIOF\u00cdSICA M\u00c9DICA", "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA II", "BIOMATERIALES", "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA", "BIOLOG\u00cdA CONTEMPOR\u00c1NEA", "DEBATES \u00c9TICOS CONTEMPOR\u00c1NEOS Y DERECHOS HUMANOS", "AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO", "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "FUNCIONES ESPECIALES", "TERMODIN\u00c1MICA APLICADA", "QU\u00cdMICA INORG\u00c1NICA DESCRIPTIVA", "TERMODIN\u00c1MICA QU\u00cdMICA", "DESARROLLO HIST\u00d3RICO DE LA F\u00cdSICA MODERNA", "VARIABLE COMPLEJA", "ESTRUCTURA DE LA MATERIA", "SEGURIDAD EN EQUIPO M\u00c9DICO", "APLICACIONES DE MICROCONTROLADORES Y SISTEMAS INTEGRADOS", "DISE\u00d1O DE PROCESOS", "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "BIOSEGURIDAD", "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "LABORATORIO DE SIMULACI\u00d3N DE PROCESOS", "FISICOQU\u00cdMICA DE POL\u00cdMEROS", "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA I", "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA RELATIVISTA", "INGENIER\u00cdA CL\u00cdNICA", "AN\u00c1LISIS VECTORIAL", "BIOMEC\u00c1NICA", "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "INGENIER\u00cdA ECON\u00d3MICA", "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "SEGURIDAD E HIGIENE LABORAL", "BIOQU\u00cdMICA", "MODELO EST\u00c1NDAR DE LAS PART\u00cdCULAS FUNDAMENTALES", "COMUNICACI\u00d3N ORAL Y ESCRITA", "INGENIER\u00cdA REACTORES HOMOG\u00c9NEOS", "F\u00cdSICA GENERAL"]}